楊潤雄：近日確診個案回落 除非有突發情況或大變化否則本月24日開考DSE機會相當大！

港共：張醫生，你識做啦

on9

冇事喇香港

唔想考既自己識做啦

可以開學了
可以去建身院了
可以去美容院了
可以去旅行了

信政府，唔怕 .jpg

考完門口做野叫登記做選民

咩禁聚令都係delay到24號
個日可能所有野一炮過開番

可防可控，無事啦。

今屆DSE真係慘 淨係個情緒都比死
又考又唔考咁

狀元先係人中之龍
他日必成大器

想問你預自己考咩成績呀？

要同支那高考銜接
支那要考，香港爆到七彩都要考